(2017DSE) 地理賽前討論區

交流下，一齊衝5

卷2係最緊要 我卷一七成幾 卷二四成幾
最後得返個4

卷二救全家

臨瞓前推一推